是日午餐 餓撚請入。。。

終於有蛋食

屌你 我趕到屎都冇得食

返晏？
買個麵包咬吓囉

好似幾正

有蛋就會覺得正，彌補返早餐嘅失落

嘩...乜撚野黎架

叉燒湯意配火腿奄列

啱啱落床，早餐都未食

點解可以瞓到咁晏

唔開胃 你真係劣食之王

我覺得幾好食
你今日食咩呢

同意
湯，餸同個意粉三樣完全唔夾
點解可以放埋一齊

個奄列放埋一邊先，
食完個叉燒意先食架

....

做咩

似早餐